【有圖】等巴士比前面個髮型嚇親

💀💀

先前顧後

樓主係咪下圖個細路

型喎

如果佢戴草帽

通常個人生得樣衰先會係外表上搞咁多嘢

咁點解啲樣衰毒撚仲係不修篇幅，著uniqlo柒衫

好型

細個睇依幕嚇到仆街

幾廿歲仲整古做怪標其立異，唔死都無用。

真 老mk

睇角度都知唔係啦

又似喎

好撚型

港島

三十歲左右咋

筲箕灣

行苗喬偉路線唔好咩，大器穩重